同依家女朋友好好 但一個好中意既ex又番左黎 點算

依家女朋友好好 我都好愛佢 佢個人好好 對人對咩都一流 但近日我前女友又借頭借路搵番我 對比現任佢份人就差好遠（但樣令好多）呢個ex對我黎講就好似點都揮之不去咁 佢依家表明話要想同番我一齊，仲係咁問我真係愛依家女朋友咩？我唔知點好 求敎

why not both

其實你問嗰陣時候心裏面都有個答案啦 不過真心我會揀而家嘅女朋友

當你水泡咋，啲女人唔底得你好過佢

唉 我就係唔知點先上呢度問

我都有諗 同埋佢做空姐 呢個係我最唔願意返轉頭既原因

咁講 如果你女朋友有條仔追佢 佢猶豫
你覺得佢仲愛唔愛你?

唔好害你現任啦

如果條仔係好好條件 佢要走我唔會怪佢

等多排啦 三個月

3個月後個天會幫我搞惦？

如果係我一定揀現任啦，好好既女朋友就要好好去珍惜。

咁你咪諗下你同現任會唔會結婚 唔會既咪食住靚既先囉
不過聽個好似係佛教既巴打講亂搞男女關係會影響日後好姻緣

個ex可以令你心動 咁你都唔係好愛你現任je

你自己都揀左

不過咁，你係鍾意ex多d, 唔代表你同佢可以一世

相反你同現任好地地可能過到人世

你既決擇就係博唔博

你都識講佢差
你係為左佢個樣同身體既話自己計算下值唔值得咁做

我唔係話愛佢多d 我只係唔知點算 絕無一腳踩2船的心

同埋計埋你自己本錢

搵返ex
然後祝你之後狠狠地俾人飛

咪害你現任 快啲放人走

巴打有無諗過當初佢點解會成為你嘅前度

咁你食屎啦 仆街樓主 放過係條女啦

其實有咩好諗
靚左搵返你你就心動係既話我睇唔出你對而家果個有幾認真...
同ex 一齊喇..咪撚害左現任

其實唔關樣事 只係我同佢離離合合好多年 你叫我當佢係陌生人我就做唔到 如果我純睇outlook 我唔需要上黎問大棚意見啦

係叫你留意下ex表現係點
如果你真係愛佢多啲咪簡佢
唔好個心係人地度 個人就同人一齊 咁會仲仆街

現任拍左幾耐呀？

樓豬好犯賤同賤格
你自己都答左自己 咩自己同女友相愛 又好中意個ex？
又懶大方咁話如果女友搵到個更好既會放手
根本就係你冇資格同人一齊 因為你最希望係做到一腳搭兩船
放生你現任 同你ex一齊折墮落去啦

咁你地因為咩離離合合咁耐？
講真就算一齊都好易再分..
我諗你同現任係穩定但少啲激情？
純粹9估

咩叫唔知點算 同邊個一齊唔係你自己揀唔通叫人幫你揀？ 你揀唔落咪就係因為覺得兩邊都好 咁咪就係有一腳踏兩船之心囉

個ex 嚟搵返你有冇原因先
係真係仲鍾意你定點
定純粹想有返個人對佢好 想爭返贏
依家有個咁好性格既女朋友
出面雖然好多誘惑但你覺得值唔值得去放棄佢而同一個見唔到將來既人一齊

揀前度

快啲放生現任

都兩年啦 諗過19年結婚

因為我覺得佢大使同佢阿媽好難頂

其實佢都係想爭你翻黎
爭到

我明 我無講話唔愛佢 我都拒絕哂其他誘惑（以前我都算貪玩同女人緣好唔錯）但呢個ex係我最深層既野

愛得好深刻？好夾？視乎年齡喇，到一定年齡就要定落黎，19年結婚咪幾好

比啲時間自己睇清楚 唔好太快判斷
你自己男人老狗唔識決定仲做乜男人
一就去 一就唔去
比你簡都唔撚識簡 就曬料啦屌

都可以甘講 但我絕唔會因為激情就想偷食 係我成日都可以做左而我女朋友唔會知

我認從前我唔算係一個好男朋友 但我自問依家已經改番哂好多壞習慣，都真係想行落去 㫁哂所有桃花 但呢個ex令我好困擾 好1516

不知所謂 要猶豫即係你對你現任愛極有限
咪撚害人啦

不過比你同嗰ex一齊返 都難保證嗰ex係咩心態
分分鐘都係當你水泡

專一少少啦 過左去既就冇謂再一齊

唔洗猶豫，一定係現任，不過你咁都動搖到，現任都唔係真愛

竟然冇人令樓主老母？

你係咪我男朋友

令你老母甘你老母

珍惜眼前人呀巴打..
btw前任攞黎屌算啦

不知所謂 ，無眼睇，不斷搵籍口呃自己，
＂但係呢個EX係點點點＂
我明我地外人根本唔會明你同佢之間果份情，
但你都識講你都了解佢份人係點，比起你現任係點，
拍拖／將來你係想要啲咩你咁大個人你自己諗啦

其實樓主話好愛現任姐，佢UP姐，我覺得樓主連咩叫愛都唔知就以為係

不知所謂 你開得呢個post證明你根本唔愛現任
垃圾樓主 唔該你快d同現任分手
好女仔又唔珍惜

令你老母咩